[分析]送中條例一早已經唔係凝聚運動既目標

大家定一定先 應承我唔好比港共搞亂我地好嗎
講返5大訴求先唔知大家同唔同意

1. 撤回送中
一開始好明顯大家都知通過左送中香港就等死 所以力抗
但係由佢暫緩開始 要收貨既人早已收貨
而暫緩後 精彩既事先慢慢開始發生 同時震驚700萬人 (除左冷血藍絲)
721 831等等既事件 警黑問題 3隻眼 咁多人流既血
仲有烈士死諫 呢D一切切先係我地堅持左咁耐 更重要既野
所以，佢呢一刻撤唔撤回 對於我地既行動已經冇分別
人權法係一定要爭取 真雙普選亦一樣！
我地係要拎返屬於我地既野
所以佢撤回只會清楚話我地知 只有一路爭取 先會有希望

2. 成立獨立調查委員會/解散警隊
黑警問題暫時係香港人最concern既問題
假若黑警仲可以橫行無忌 其實係同送左中一樣 冇乜分別
當香港健全既司法制度入面 執法個part已經崩壞左 香港仲有得救咩？
但由於成立獨立調查委員會/解散警隊 係會令黑警反面 冇人再做門口狗護主 所以佢係一定唔會考慮
亦都因為咁 我相信香港人係唔會因為佢撤回而唔再上街 (應承我)

另外3,4,5項訴求同樣仍未達成 而呢幾樣都會一直支持我地行落去
真雙普選更加係不可或缺 呢樣野係我地應得，亦都係我地5年前爭取到而加既野
最後重申 五大訴求 缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

Push

大家望一眼都好

五

616之後 其實有邊次係因為送中
係得班中立(無咩良知/wfc)撚先會收貨

大

訴

求

缺

一

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

不

可

冇香港人流血 反足3個月 佢都唔會撤回
呢個政府仲點信？

總之香港人攞唔返制衡政府嘅權力咩都假

ok

岩！我一定唔會放棄
希望大家一齊走落去

push

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的